（突發）彩豐行有金執

成班廢老